連登では外国語話せる人こんなに少ない？

World台には移民の話ばかり。。。

バスで学校へ行きます

馬鹿野郎

日本人滾回日本 這裡是中國人的地方

さうペイら

日本語できるのメンバーはほぼ全員動物台しか出られまへん

佢已經係日本喇
師兄未食藥??

點知佢喺日本

日本語ができるのメンバーはほぼ全員動物台しか出られまへん

天気がいいから 散歩しましょう

天気がいいから、散歩しましょう

こんにちは

watashi ha basu de gakko he i ki masu

外国語できる人は忙しいですから、そんな時間がないそう思います。

有冇寫錯

私はほんこんじんです

カジュアルな会話の場合は、この が は必要がないと思うんですけど・・・